各位中學訓導

仲記唔記得你地點應付你地所謂壞學生？
少少事就走去報警落口供
又警司警誡又剩

今日你最唔中意果班學生先係最冇懼
你望下你最中意果啲精英班有幾多個衝

多謝您地栽培我地
使我地不懼惡犬

一早應該過黎教我哋讀書